有冇巴打都覺得陳國強呢條友忽忽地

一邊屌柒人 一邊叫人泛民兄弟

好似無時無刻都飲醉酒咁

乜水

我覺得會留意呢條友既都忽忽地

乜水黎？

區議員呀

準備選新東

Evil party 呀

恨做議員恨到發燒

小學雞放聖誕真係麻撚煩

特登走入嚟留言話唔識佢

咁樣威d ma

條友冇神神變咗本土派

同龜頭天一樣欺世盜名搵笨柒

一時港獨一時國民黨一時又無黨無派

佢興叫人做兄弟

下年先選咁快開始唱衰人？

尋日架喎 雖然佢周不時都精神分裂

見到咪講下 佢真係選先算啦

條友神神化化咁 又問人點樣報名初選 最後又話唔撚報直接選

下面連帶佢啲議助都係忽既

亦票要緊
再屈人多一次係鬼架啦

屈毛黨死撚開啦

唔like泛民同獻世就狗屎垃圾都要撐？

無啦啦我都做埋屈毛
陳國強都唔止第一次比泛民屈係鬼架啦
有懷疑好正常